呢個世界最伏既文物遺址係咪李鄭屋漢墓？

細個常識書講到幾把炮幾有歷史意義，
仲以為好似埃及d 古墓有d 木乃伊之類睇下
點知去到得個洞穴咁既野 完全同想像差勁遠

Stonehenge叫乜
去到淨係望石

張保仔洞老遠走到去

巨石陣？

金字塔其實都係堆石頭 大舊d多d咁解

咁又唔係喎, 金字塔入面有古埃及文同壁畫